[I/A] PES 2018 Mobile (10) 垃圾game無人開新post

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦

黑波：
（大部份黑波都無伏好用，但岩唔岩自己就真係自己用過先知）
金波：Morata
銀波：Sergi roberto (Bacca RB，好多人用），D ings, Zaza , Fejsa (Dmf 好撚好用），Rugani (CB)
銅波：pjaca, A唔知乜春 Diary（至愛）
白波：

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打儲TP 既活動，
由0分打到上10萬分，當中有成7抽，夠你起家打PVP。

1001都唔開post

紅字唔該巴打們更新

有無得唔好一搶完波就自動傳波

新post 留名

留名

現時廢黑波，見到都唔好即刻用
FW：
蘇咬---爭頂無次得，一撞就跌，爆唔起(同數據不符)，進攻啲走位鳩到無人有，會死跟住防守球員一齊跑
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門無數據咁勁，同時都係無身位

MF
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，爭頂廢
馬些路---廢到唔知講咩好

歡迎巴打再加

個人意見only

不如share 下同黑波有得fight ge金波

好用金波
FW
沙拉---射門差啲之外，其他都勁，最好用金rwf
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
Umtti---快得嚟識閘位嘅中堅
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞

GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

銀波CF F. Santander幾好用，頭頂腳踢都有

終於有新post

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦

黑波：大部份都無伏好用，除咗馬些路
金波：Morata,Rami (CB),Sergi roberto (Bacca RB，好多人用）
銀波：, Zaza , rashford，rafa silva
銅波：accam

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打儲TP 既活動，
由0分打到上10萬分，當中有成7抽，夠你起家打PVP。

樓上巴打請更新

18一隻黑都無，用10000gp抽左隻麥巴比，點解你唔係黑呢？

包皮幾勁wo

好過黑啦！

卡雲尼好撚正

雲拿好似幾好用

第10個post
留名

有華拉尼
18我抽左十幾隻後衛都未中過金波cwb

首抽完

抽gp終於抽到閃電黑波
係尼馬

剛10000gp中卡華積，好過無

有無人有玩ps4/xbox 版
啲活動係咪同i/a 一樣
fifa 抽pack 抽到要捱杯麵

屌你老母真係孤鳩寒

已經放棄無玩，pvp活動都唔想打

好悶，不斷重複

仲好，慳番唔洗哂錢哂時間
之前仲成日mon住清體打活動

D活動悶到唔想玩

仆街六星神控球

個電腦比人打？仲要贏哂兩場最高難度 一隊巴黎一隊蛆 打碌尻咩

六星傻的

邊撚個夠我黑

250金幣

活動金pack

我都成日係咁 不過無你次數咁多

抽到icardi 好撚正呀

中場抽到奥燒 冇乜速度 但開角球好撚勁 配合黑波後防godin基本上開五次有兩次入到波

另外想問下 點樣chok龍門出營？ 次次掃dash制都冇反應

原來係pressure劃向下 自膠

好撚on9，連續兩次獎勵silver+同gold+ 既event都係比垃圾我。兩銀兩金。啲金波仲要係我唔需要既position

250金抽到joe hart 都唔知好嬲定好笑

如果係咁呢

慘，之前個gk太廢一直開agent想要個gold gk,開左幾萬終於有一個gold。尋日開special點知又開一隻gold gk 究竟呢個垃圾game會唔會比d球員系我需要既position

點樣先可以出到勁啲嘅scout, 而家最勁都係得三星

個post推得慢到

系你老味
btw呢隻game不嬲都讀心架啦

好似係隨機出比你 5星我都係中過一次

玩既人應該無乜點少到
係無正活動無人上黎9up 姐

係

online活動送咗隻金身sterling，幾好用，成日k角位直射入

真係垃圾game

好撚野
活動回帶都算
獎勵都同上次一鳩樣
含撚啦

人都未抽到，為咗突破卷同你喪打？

垃圾game!!但又忍唔住玩

打住season算

搞d新活動 係咪禁難

玩左成個月 早2日 終於出第一粒黑波

幾時先有金龍比我用

An機嘅石係咪過唔到落iOS

半棄game 活動好悶

有新legend點睇先

巴西老

連送2銀波

Same 兩銀波

巴克尼掉走咗做trainer

silver中咗第一隻18黑 係咸錫

用落sterling真係好正，有速度同射術

我龍門用Leno 因為係送 同升到89

佢個活動暫時為咗可以升級傳奇球員

無聊到玩龍門入球

送嗰兩粒波都抽中銀

季節賽值唔值得打??
之前都係鳩玩有錢就抽人 唔去拍賣 又無刷首抽
前幾日無聊開新帳抽人 抽到奧巴同美斯 開始研究隻game點玩
上網睇有咩金銀係勁...

一路都係打season，手動到season 20上唔到，轉打sim打到去season 10

有咩好？從未打過，最多打到合約卷

好似越少GP越容易出勁教練

好過打活動

想問下季節個獎勵係每次都2個續卷？

連season sim都過唔到10，唔想打了，日日都冇好教練賣，乜撚野game黎!

屌 得隻保連奴

得費明奴 但係有隻belotti用啦

勁喎

好多中場

用雲膠361咪可以用曬啲中場

就算你係金波，都阻止唔到我對你嘅愛

想問下我an機嘅data可唔可以轉去iOS?

可以，但金幣轉唔到。
會留左係an機個邊

終於有個似樣既教練用

奧巴美羊啲射波真係。。。。

新手抽邊個pool

唔好抽

除左送個啲之外，唔洗抽住

呢隻CB咁多技，幾勁

呢個game中堅唔夠快/矮已經唔使考慮

好

ok

咩陣可以盡量用哂d人

嘩屌你老咪課咗幾多

仲有好撚多人 諗緊點最高效率用d人

呢個拎黎打右閘都唔錯

ZICO好唔好入手？我見啲數值幾勁，cost都要成50

新pool好似唔錯？

對，少銀波

3金

一金一銀，仲要兩隻都唔勁

二金

屌你老母四抽兩隻Theo Hernandez兩隻Denis suarez

一抽中咗布斯基斯
但係好唔好用

兩抽一金一銀，5%機率銀都比我抽到

limit break咪幾好

牙朗 但我有世三了

咩教練嚟，搵嚟搵去都搵唔到4-2-1-3嘅教練嚟用

Psg個教練係4213，法國隊教練個433都可以變4213

就係巴黎教練

想問下爭頂有咩技巧？

一次都未贏過

高，硬淨

但洗唔洗按咩掣 同時機果類

禁制禁到黃色1-2格

我試下

係咪呢個？岩岩琴日買

Yes

做咩無啦啦咁撚多補償 係咪我眼花

係囉屌 拎完d合約同能量卷同三十幾個導師都仲送緊 K社轉性？

37個

送金幣好過啦

唔覺收到補償嘅？

GP中希古恩

更新左之後
用classic控制的話，佢堆制向上移左小小，右下角更加難睇
個mon本身都已經唔大，而家睇野仲小左

想問大家仲會唔會餵17 年勁球員, 好似C朗尼馬咁食突破導師

更新檔成GB咁多

屌個球衣patch失效

Varane
Umtiti
Hummels
大家會點選
同埋有咩lb推薦 用緊阿狗果隻kola

幾有用

仲想問下扭波有咩技巧？

點樣可以觸發到過人招式

紅快藍慢
個人推薦hummels搭untti
左閘你個隻幾好
alex sandro同luis都幾好用

大家event 用咩正選？
玩左幾日，433 全白波4星成日輸 3星大概95%贏
應唔應該加粒黑/金波？

利申：得kane firmino mahrez Iñaki Williams turan 1,2粒cb lb

條片應該幫到你 我都係依到學野

試下巴打既配搭先

你打sim定手動 手動應該要金黑先夠打4-5星

手動4星 白波加銅波贏到 70%

電腦陣容星級係咪跟自己陣容星級？最近升到兩星(金波放囇sub)對電腦陣容兩星press極都斷唔到人波 明明之前professional成日贏

成日抽埋同位置金波
有冇邊隻閘同龍好用

你鎖咗個嘅都係好用嘅

推下post 先

保連奴做防中幾正btw

walker or carvajal

我好撚想要
條中場普巴摩迪加雷斯
摩迪唔夠高，雷斯on99

我有 好撚勁

太慢

兩隻保連奴

銀波CF 奧力治好好用 有身形有速度

幾時出4213教練

岩岩無聊用10000gp抽 中左黑波 基沙文
諗住好運 再用 250金抽pool 點知中銀波

有冇人用過烏姆蒂蒂,好用嗎?

佢唔好用
打翼麻麻，ss位又成日俾人食身位

其實ss個定位係要做啲咩 唔太熟足球

連中兩次

影子前鋒，比CF更接近自己後場

推

應該就唔會

入唔到驚，但係app store又無更新

依家有一堆突破唔知比邊個食好

smalling 夠快

乜佢得550咋

大把高過佢

邊隻好用？玩緊PSG

Titi 用過matip 感覺唔夠titi快同頂波

PSG教練
摩佬打防反長傳好誇張

比18A個啲食，反正佢送一堆唔洗錢

希古恩好唔好

用過施蒙尼感覺一般

我覺得442其實好難用
再個中場好易穿，特別對面打緊433個陣

係，中間一個直線就玩完

中場果兩件平排好難用
4123 係最好既陣式，攻守好平衡，果隻1要打DMF

每日一推

屌

金波係咁中Lb

係咁抽啲垃圾巴皇金波

中carvajal 不過好似 vidal 會好用啲

vidal垃圾嚟，打右閘唔掂

有冇人收到gift from admin
有20180 gp

要睇放咩位
3中場CMF：pau>kante>pja>yaya
2中場：pau>yaya>kante>pja
墮後單防中：yaya>pau>pja>kante

無喎

有wo

一入就有? 得平日coins 收

點解銀球17cost續約要8xx 黑球44cost 先1120?

感覺用銀波打電腦好唔抵

我無收到

收到
btw, quote 左你收唔收到通G

無update

幾時先有真隊徽同球衣

android 好似可以改真衫真章
要真係全部都真 K社要比幾多錢買版權？

Ios 認真買英超 買西甲 都大把人用

想問有無353呢個陣
或者3143

加埋個龍 12個 一定無啦屌你

一開波條友直紅，我炒左球12碼，
佢跟住入我一球就回帶，跟住我每入一球就回佢帶，仲要cup 鳩佢4-2，

砌左隊唔錯既金人隊，
攻得守得，前線3隻快鋒真係好正
Pvp屈速

玩sim玩到無癮，場場唔係和就係輸，可以點執？
係球員問題定個陣嘅問題

個werner幾勁喎 速度好高

中間搵個防中
兩邊轉返閘會唔會好啲？

試下先，thanks

啲中場完全唔撞得

用金人打到12季，揀防守

中堅
Thiago Silva
Umtiti
Mascherano
出邊兩個做組合好

馬斯上年真係好撚勁
不過佢係防中料 太矮
T.silva 夾 umtiti 應該好穩

想問下如果本身有個Marcelo（30lv），跟住又抽到一個marcelo，係咪應該將後者升到30lv先轉trainer畀前者食？定係直接轉trainer就ok？

見到線上有棄權 同場版都轉咗
正式回歸

K社可唔可以唔好再俾右閘我
btw邊隻右閘最好？

walker
Btw蘿蔔頭打中場唔差

打機邊有話遲唔遲

首抽應該仲有送巴 多券刷到隻黑起手就得 建議美羊應該易刷又好用

而加啲活動全部三日三日咁同通常有券送
基本上靠啲券抽球員再加草埋啲coin靚pool抽下好快全金 加埋突破導師未必差過黑

記住唔好用coin買教練

新pool六抽得兩金 痴Q線

做乜咁諗唔開去抽pool

有無得拍賣自己啲scout咖？

有兩金咪算係咁

冇
可以抽完啲球員轉導師 或者賣gp

拎住左隻五星西甲scout
但係又唔覺得會抽到金波

留住先
你單抽有銀波算係咁

呢兩日gp好似好易中金波

我有隻30lv s17 jordi alba，但頭先抽中同一隻18A
想問應該將邊隻轉做突破導師黎食

早兩日用10,000GP中左山齊士

17轉導師

聖誕中返隻黑波

原來而加中黑波會有特別音樂

聖誕中隻謝雲奴

Sorry講撚錯
屌你老母閪umtti廢撚到仆街
三場輸8球都係因為佢條撚樣派膠
又矮無易撞跌
咪撚用

我轉左varane

估唔到就黎2018佢個頭仲係咁樣
仲要用頭巾包都露出黎

雲加 3421 好唔好用

點解好買教練既

未抽過佢

傳奇活動 最易打係利 其次巴 多仔快撚過狗

教練用coins買好哂錢 留嚟抽pool仲好

送嗰啲野都好似唔係特別有用咁
唔知元旦前後係送乜

銀波

啲勁教練閒閒地都要600coin以上
但你只要打夠一定場數佢會慢慢開放啲教練畀你用gp買
基本上用住啲480再慢慢升上去就得
冇記錯500場左右就可以全部教練都可以用gp買 700幾應該都係2萬多少少gp
油王另計

我估送gp

2018gp

乜利有黑波咩
有奧巴美羊就去啦梗係

唔緊要啦，你咁好運，邊個帳開都遲早抽返哂

sim要勁教練先會 贏到

有蘇咬樣嗰個

啫得3日嗰個

垃圾活動

可以 但你要儲錢

去打pvp有兩倍gp 贏波仲送多4000

啲撚樣lag到係逐格逐格咁郁

我覺得進攻球員好睇你打法同操控
前鋒矮會難用

反而我對lag狗好少
成日對啲日本疤都要睇重播

pvp我贏到2:0，條撚樣走場，點解係計沒有完成比賽

見有新活動限1500COST PVP, 幾正
玩技術
岩岩有條垃圾一輸波就整到勁LAG, 自己入完波就順番

我發覺呢個活動好多人鐘意用一個勁人+10條垃圾玩
其實咁樣無著數

仲有唔少人鐘意頭大身細, 前場誇啦啦, 後面屌那媽

有啲傻鳩用美斯/c.ron
點知後防用埋哂啲廢銅

應該好多新手，得首抽黑波同一兩隻金

岩岩有場前面用卡雲尼, 龍用保方, 其餘用9個銀波垃圾
60分鐘就比我炒到5:0走場 又一ON9陣例子

D傻鳩真係好好笑, 得一兩勁人, 識飛都無用啦

睇落又唔似新手, 純為砌夠1500COST PVP

平均最緊要

唔會啦，個陣容值係149幾
點會

好憎人用跑狗 下下吊波比前鋒跑

頂我上次pvp打咁多都係輸一兩場
今次基本上都輸好辛苦先和到
對啲兩隻黑波搭垃圾都打到我勁痛苦

想問下陣式4141的第二個4係計咩位置？

個個教練唔同

用緊華迪 不過我係打小組再單刀

咁係咪要買左先知

圖呢
呢到咁多巴打有人有唔出奇

lmf 2amf 1rmf
你鐘意既可以任你轉位置既姐 例如4個cmf咁

最右邊果個 打第2個
贏一場送3000蚊 + 千幾蚊基本既gp
呢幾日淨係打呢個活動夠你上樓

我打開433，班球員應該唔o岩打4141

勝利十一人加垃圾後備 輕鬆u1500

你打英超活動拎左頭幾個獎勵先再打果個都未遲

用阿古路就多啲分 快啲攞獎勵 如果齋用白牌就睇你打咩級 正常都打四星至六星 白牌會難打好多

中左幅射？

佢成日都出現㗎啦

唔會 用完就用新

果D活動 20體一場 贏左得D垃圾
玩PVP 1場 10體 贏左4000+ GP
做人做狗真係自己要諗下

大佬 PVP唔係包嬴 AI就包嬴wo 除非你真係好勁 打pvp嬴硬 如果唔係我都會拎哂頭果堆獎勵再打pvp

第1次打比金波以上做獎勵 之後再打就3000GP
BTW 學巴打話齋 如果你勝率唔高 打PVP成日輸 就不如打返AI算...

50%掛 有贏有輸有和 打左一日拎左12萬到
難得U1500 緊係去到盡 夠哂公平
巴打都打PVP啦

又想水人去pvp 比你刷分

咁都水 搵錢最快唔係咁咩? 我12月頭先開始玩, 見佢話新手先推介下自己搵錢大法

其實pvp搵錢真係最快，因為一係炒到人走場一係俾人炒到走場

vs com 要打完成場

輸都有660，仲要10體一場，冇得輸啦

認真今次個PVP係幾正 但唔係幾想打

其他活未打過
又唔係齊陣 打啲錢返嚟去抽或者bid嘢仲好
最重要十體一場贏完即刻有3000獎勵 唔同之前要贏兩場或者贏一和二

平時中間果個都係打一場 3000GP
最右果個就贏2場 7000GP

打2017gp嗰個
5星穩陣3k入手
好過PvP 比人lag 到燥

屌佢老母 都唔知啲人係真lag定假lag 佢帶波就順到仆街 我帶就lag到仆街

屌 成隊組最廢都有千七 打唔到pvp

去scout刷啲白波返嚟

雲膠進攻就係不斷短傳短傳短傳 如果啲球員唔啱用就廢 仲有中堅要快 因為成日推得前失位 一比人打反就gg
我係因為成日輸反擊先唔用雲膠

高普我覺得ok
好似好用過路維
可能我隊波無L/RMF
得WF

應該每日都會random出manager

agger
真係打到火都嚟想掉爆部機

前場兩個CF太矮，建議卡雲尼代阿古路
smalling打邊
yaya最多打dmf

我400-600都係咁

高普係咩陣？ 我都等緊新教練

高普好似就咁433 一樣嘅仲有psg教頭

PSG嗰個係兩個Amf/cmf 加一個Cmf/dmf

而家得呢隻，等緊高普

2018個psg好似轉咗做1 amf/cmf ,2 cmf/dmf
姐係4213

儲錢黎bid 心目中岩自己既球員
建議金人 因為金人四星球探就得 一個大預約三萬到
好過無目的咁抽人
pes2018 db有得睇點樣100%中球員

數據同wifi都lag?

首抽點都刷到奧巴先好出山
之後行既路會順好多
直線 >跑 > goal

個啲中咗得20lv
如果要30lv嘅即係要bid 3個

係呀

唔係喎

但係我個隻係喎

原來教練都有分2017 同2018

一張點抽呀
去pes2018 睇用邊幾要卡可以100%中心目中既人啦

3萬幾bid一張就想中金波 咁仲邊有人去抽1萬gp
唔識玩自己追返post先啦

唔關事啦
實際操作係2am，1dm咁

post第一版有

bm

第三for sure
利申: 210個球員 黑波差一兩隻齊哂

阿古獸加kroos 啦一定
kroos 遠射又得
較炮比阿古獸又得

我都係古天奴起手
唔係話特別好好用

用啦 今年續約平一半

451有邊個教練正？

你個頭冇事呀嘛

做乜勁

睇下自己個龍好無用 唔好用既建議整左個龍先 仲要進攻形

啱啱勁好笑， 電腦開角球 對面有球員行埋去角球旗方向好似想開短角球， 點知佢係開長角球， 個電腦一斬就一下散落個企佢面前隊友個頭彈出底線變我開龍門球

進型龍門 有邊幾隻係

ofensive 有咩好?

姨, 我初初都係佢
都幾好用, 唔怕啦咁

防奧巴狗果D一流
一放直線 個龍就跑出黎解圍

今朝係咁嬴 宜加係咁輸

好多時識跑出嚟唔識接住個波走去清波

都好過企定定比人女女女

我用緊Leno 60 LV, 有隻達根, 但係2017

屌講起就嬲 我用joe hart 條撚樣就場場沖出黎解圍
你解到都算啦 屌 你又要解唔到 失撚埋波
真人經已夠on9 估唔到隻game連佢on9個下都整到十足十 成撚日有咁出行咁出比人遠射入波
佢都算極品中嘅極品

深夜傻事系列
無聊拎10k抽下mf 點知中左銀波 之後自己鬥氣要中返個金波先訓
結果成副身家16萬洗哂, 最後第16次先中返粒金波...A. RAMSEY.....
真係想喊 好似賭錢輸哂咁

連特懦夫係一個好廢嘅中堅嚟，佢好慣性搶波會推返個波俾人，啱啱就係輸佢

再鬥氣拎250金抽特級 中ozil
但我已經有呀球皇辛斯奧同oscar...點搞好
有無巴打用ozil覺得好好用??

一晚兩隻阿狗中場
阿狗與我同在 訓得 財散人安樂

無

pvp用新教練係會死得好慘

岩岩連輸幾場 嬲嬲地走去抽曬啲錢佢 之後抽完仲嬲 全銀

呢隻教練好唔好用

摩連奴
打長傳反擊搭跑狗好用

摩連奴係咁串咩

藍C其實好好用，佢後上果下 同埋體力好

條友廢到仆街，隻game真係好真實

咁曼聯又叫Man red，曼城又叫Man blue?
我撚知咩屌
呢個教頭教曼聯又係葡人，唔係佢我都唔撚知係邊個嚟

推薦哥狗

教獌聯仲可以係邊個 pes 佢無真名架大佬

Sor9

點解我個教練每次更新完都無得按next 要熄game 再開先得

我都係 on99咁

bug嚟

你自覺神運咪抽

唔好 真係唔好
有心水既建議首刷拎左先 或者球探

有無人呢排pvp彈“發生錯誤請確保已正確設定你的網絡設定”呢句出黎？用數據先咁 唔比我pvp
係咪測到先太慢？

呢個新pool好似抵抽 中朗肥
又amf...

宜家唔知點解強制我用wifi先打到

佢好廢

個陣係點

施丹個戰術好啱我用
但屌4231

屌我唔撚要電話佬 我要中場呀屌你

佢勁唔好用

真 擺係到算

感動第二隻黑

屌你老母

我想要好用嘅右翼呀

點解巴黎個教練要31分先續到約
摩佬嗰啲5分就得

你點樣有真名

但佢會轉埋啲球探做真名，如果你會成日合球員最好唔好用

Bale,魔亞,hulk,robben呢4隻右翼唔錯，
最緊要跑得快

今日個個7千萬pool抽

一隻都無，屌

普列錫都唔差

Bale 差咗好多體能跌晒速度跌咗少少 靈活又差咗啲

依個活動打五星AI 易打之餘又只用10體 贏一場就2017GP加1170左右贏既GP 打依個好過打PVP 同人鬥lag 不了

新個speical agent 2抽 1個belotti 1個rabiot
想要個黑波

433 牙朗一個入6球

頭先洗哂三萬gp 全銀，再抽新pool 中占士 但數值低唔係幾好用

安利摩亞

呢隻快到痴線

睇你有咩球員 再簽 因為新manager又要練球隊默契

浄係快冇用 得嗰163應該一嘢畀人撞咗出太空

其實左翼嚟講艾沙拉維都幾好用
同埋係盧卡斯摩亞

占士感覺麻麻

認真要補多中場定後防多啲 打到今晚就瘋狂抽果個位

呢隻好好用 我特登去合返嚟
夠快 ok高 左右腳都有 打左翼同中鋒一樣rate 有射門同頭槌 仲要勁多技
如果畀我抽到一定突上60lv

銀波算係咁啦

成本幾多

銀波身價17嗰啲有好多仲好用過啲19 21身價金波

我本身有草開啲球探 嗰陣淨係bid佢個球會1萬多啲就合到
而加見到要2萬幾3萬
本身諗住bid多兩隻合滿佢

[/quote]我本身有草開啲球探 嗰陣淨係bid佢個球會1萬多啲就合到
而加見到要2萬幾3萬
本身諗住bid多兩隻合滿佢[/quote]

有機會試下

隻game 多咗人討論

都唔算好快啫 中鋒Werner 速度同佢一樣

夠架啦

433
梅拿 放rwf位轉翻ss 換翻走白波

同問建議陣式

去睇下有啲咩教練你用gp簽到先啦

睇下有咩教練用gp買到4231or433

因為我返咗嚟

有牙朗可以用住4231先
你應該有排都未買到660以上
而加呢啲廢唔廢都只係過渡姐

thx

btw fuckingraw巴打係第一幅圖

上面

孤寒到7000萬下載送10000gp

巴打幾個ac都咁好運 定係聖誔節易抽左

試下抽新pool，點知中米希達恩
佢係黑金黑，跟住彈後一格中黑波

玩左幾個月，試過兩次連出黑波

抵玩

當初我首抽開局係a.ramos 今季變銀波

我都係由Bale.開始到有c ron neymar

屌唔係好想應你
好運到仆街

5個黑波啦

我早你一星期玩，個時刷到抽筋都冇黑波

成半隊黑波

淨係儲錢整後衛同龍門就可以了
btw 咁多黑波唔代表好 打pvp既時候 人地都係咁多黑波同勁人
識玩一定做最強3星 3星既價值 但5星既實力先最重要 係3星度屈到1000分up不是夢
最緊要係留意d 金/銀波 但佢地既數值又高 好似bug咁既人
有錢再慢慢整c朗 美斯 or 想要既人...

屌有啲想開過第個賬

玩哂d體力咪開隻新帳刷抽首囉
抽到咁上下咪轉返ac玩

打4123/4213啦你 阿古路+梅拿+加多隻利記既跑狗 好似有兩隻都ok...
amf用返c華 防中都係照舊
進攻方式c華分比跑狗 之後爆邊拉開d人 傳中比梅拿ss同阿古路

應該差唔多姐 433都有好多個陣式既
4123 4213 都應該係433姐? 呢個真係唔識 好似係細分d咁解? 同埋3個前場隊前d?

呢隻

有無圖睇下
btw 硬係形住梅拿一定要打ss 前dd就係阿古路 打雙前場都好似幾好
加多隻跑狗做煙幕 做助攻 拉開d後衛咁

梅拿打4231個Amf幾勁，走好多靚位

我用呢隻擺係右邊打ss 當rwf咁用

同你果隻比較就下面咁

大家都係比賽風格多產的翼鋒
但FELIPE 平勁多 好似抵玩d

用過，但係條友好一時時
大概得6成時間踢得好

新手求教 應該用乜陣好

掂哂啦 唔岩用 先再諗啦

之前首刷刷返黎 有無人岩用

呢張銅卡都好快
scout 1/3機會搏返黎

433/4231
你個CF都係快馬，快緊打433好啲

我本身諗緊4231 放國師打翼
定係3後衞 因為太多後衞
Btw 老母應該放邊度好

雪櫃

老母要打中場中先有用 好麻煩

巴打唔要畀我

點樣pm...

tg:HUGOmw
應該搵到我

想抽bale 點知齊左拜

咁撚有錢，邊個夠你玩

唔係好勁啫Bale

m dembele

pvp又繼續

個server鳩好正常姐
佢又出pvp拍賣個價會keep住高

多左個投降制 打PVP快左好多

岩岩打三場有兩場都對面斷線
有一場落後緊

係 班友唔知做乜 追和都走

拜仁隻vidal同thiago好唔好用

大家打online嗰陣見過最勁嘅球隊係點樣樣，呢隊啱先打到我死咁濟，隻C朗

online用開3星

vidal幾勁
thiago一般般

我都見過100lv
兩條友都抆佢唔住

我上database睇
有啲金波只係需要兩個scout就抽到
咁樣抽出黎同三個scout抽出黎有乜分別？

牙朗CF真係好撚勁 成日撞開哂對面啲後防

正

冇咩推薦
正常你擺全隊金後備垃圾都仲係三星嘅

我以為你話突破lv 去到100

盧卡古勁定利雲勁
433中兩隻cf

個人覺得利雲 Lkk廢到一個點
Btw Kane同Walker幾好用

排2星陣對奧巴好撚難搞
對住個排名1100半場咬到2：2
下半場2個角球解圍
高吊咁就4：2
都已經特登較到4cb
角球唔比cb 上 都要輸

繼唔繼續抽bale好 抽到個pool得番五十幾個波 10個黑

盧卡古幾勁呀，成撚架坦克咁

抽啦

把握力好差

黑波得Bale Zico Ozil想要

50幾個 好快中哂

岩岩撞到條友 我一攻門 佢就lag到就斷線咁 我甩撚左粒波 佢就順到痴左線

第一次手機課金打機就比左pes...78蚊抽垃圾...

今日第四次

一下十抽都冇一粒黑波？

唔緊要78蚊可以課三次

話說個賬係咪你自己玩返

我都係
仲課咗兩次, 抽到MK yan, Icardi, Boateng, Hummels, Sandro, 都無個快前鋒

屌你老味
我3000金抽先得洛賓，盧卡古同漢丹洛域呢3個黑波

啱啱中埋javi Martinez, 仲有27黑, 60金, 57銀

係啵...改埋pw 開tg比巴打先

點樣加人....

應該直接search就有
或者畀你個名我我搵

廢明奴打攻中勁過正前10倍

boteng hummel正野黎

啱啱發現可以直接用link

係咪要加左contact先嫁

有無比錯ac你 係咪果堆人呀?
我打緊覆唔到tg 好好對佢地啦巴打你

相信佢會好運過我而加個ac

我月頭開始刷首抽 係咁姨都中奧巴同好多黑波
之後返工yo個同事話好易中奧巴 之後係佢面前開新ac刷
真係中奧巴....佢話吹你唔漲...再抽中埋美欺 之後佢就話佢之前課咁多金做乜鳩...
之後開始扮研究下隻game...睇下球探果d
因為之前玩左2個月都係有錢就抽人 從來唔會睇球探果d 以家岩岩900分 希望下個月上到1000up

Hummels 唔夠快, 打三中堅

Lkk好好用喎，又高，跑得又快，對面啲後衛輕鬆撞開晒，遠射都唔錯，係啲控波成日甩腳啫

符合實情

玩左兩個月暫時個陣係咁，仲未中到黑波正前

呢場pvp真係笑到收唔到聲，
我先輸2粒，反cup佢3粒，
補時最後幾秒我禁區直紅，
條友唔知係咪緊張得濟，炒撚左球12碼，
笑到我

真心lkk 好慢喎

一定好過哥狗

好憎佢甩波 成日接唔實 Kane仲好用 推薦

奧巴美揚先係最屈，尤其係打online，一個長波冚上去，所有中堅都食塵

長波其實冇咩用美羊唔撞得
最屈係中場直接直線畀落去

有無an機巴打 用數據打唔到pvp?

莫路伊卡迪好唔好用？

原來國家隊都幾齊喎 但巴西冇龍

me too

一般 唔夠快

有binc ma icardi kane firmino 全部慢

我仲有希古恩

Bid 左三個scout
抽到hulk好開心

以家12碼點射高波? 次次禁地既...

少d press
cb 多d 跟住對方前鋒跑

tactics有冇較defensive?
我 1 星pvp 通常 defensive + 雙防中 cb 速度有80
不過對auba 都係收皮多

我都係

同問 點射都地波

CB都唔可以慢 + 高大 + 進攻形龍門 是常識吧

sokxxx
manxxx
呢兩個希臘中堅好用

我覺得最on9係成日對面邊路出波之後我啲後衛冇人跳畀人輕鬆入

有冇巴打試過pvp係咁用離開比賽
想降返啲分但驚畀k社封

揀 jumping高嘅後衛好重要 最好又高又快 jumping又好
同埋lb rb 唔好太慢俾人狂出波 一係玩4cb

保連奴真係好撚勁 防守又勁 遠射又勁 真心推介用

同數據冇關係 係成日啲後衛眼神防守唔肯旭

屌你老母同啲lag狗打真係好撚燥

玩左一兩個星期，感覺隻game 算係易攻難守

有陣時索性電腦防守算，人手反應仲慢一拍

我個碧基好好用 高波九成頂晒

我又無咁既問題 反而龍門一出就比人笠

成日踢踢下話無完成比賽 屌佢

依家個pool係咪算抵抽，課左2野中左利雲，紐亞，梅拿

好想要咸爺、維度、保定既2018😭

屌，送濕尻5星英超球探

好垃圾

真係on9

10000GP 中牙朗

有冇人實測過17/18 player 數值有咩分別？

18A啲人係會順手少少

巴打係咪ＩＯＳ機？
IOS好似好多日本仔用未完成比賽呢招

an機

我AN機好少發生 真係可能40場有1場未完成
有時仲要係堅LAG到無得踢未完成果隻
我個FD IOS就成日話日本仔用呢一招 仲話有時入完波果陣唔好即刻禁走個慶祝畫面同重播佢
因為好多時果段時間對手走場就會變未完成比賽 巴打可以留意下同試下

點用

有人唔做想做狗

輸唔起咩? 輸一場第二場就贏返啦...
同埋用得多都應該會比人封帳

巴打們諗住點用果個英格蘭5星...
我仲未有頭緒

抽世三 幫我隻世三突破

點抽法

比利時 加唔知邊個

打sim曼城90分鐘和緊 換入古治即刻頂入一球 屈身高睇到o咗

高治

今日打咁多場好似淨係打咗幾場全場
勁多人半場就走場

祝各位新年快樂

新年快樂

十連必中一粒黑波，即係逼人貨金

之前個pool課左三pack78蚊，諗緊課唔課多十抽好

happy new year

我十連中金，一大堆金後衛

如果我放呢個帳會唔會有人買

o2000 呢次死硬

新帳點過2000

咪係

今日送黑波

屌你老母 班lag狗

2018暫時0課砌呢個陣 4231- 大飛

如果尋日送金/黑咪好，送個五星scout都唔知做乜柒

玩左三個月，6隻17黑波，7隻18黑波，零課金

屌你老母送垃圾

中垃圾西瓜恩 屌

黑波最廢頭三應該係恩尼斯達 奧斯爾 之後保方

最撚廢係馬些路 奧燒

佢同 payet 長傳 100% 成功
你試下對們攻唔入
自己中圈比小白，之後大腳長傳比隻跑狗

中馬體隻LB...

我淨係想要dybala/Kane

中拉莫斯
屌你老母臭閪 今日終於見識到 贏4:1 無完成比賽
對面進攻順 我進攻lag到仆街 垃圾日本狗同韓狗 祝你地女既去拍av 男既痛苦十年

唔好再講 我中奧燒

我中reus

小賬有7隻黑波6隻廢金
大賬18a黑都係得5隻 可以考慮由低再玩起

我反而想要小白，中場搏腳一流

我果隻？

大家o2000玩成點

擺攻中邊中場又賺佢慢同唔識射波
擺中場又唔夠氣
完全唔撞得更加唔會擺防中

屌佢17抽到兩隻而加又中
仲要另一個賬都中
真係有緣

係
新年個活動唔畀用17人
我覺得k社應該會慢慢淘汰晒啲舊人

黑波又係中isco
中過3次已經突到去50

盤波99未

45果陣係97
唔夠trainer 升上去住

痴線

銀抽，金抽都出黑波

又係中金波隔離黑波，一掃就去左黑波

18A第一黑，好用嗎？

加埋今朝黑波券賓周馬

應該用咩陣

終於中到黑前

仆街，我2隻都有

中左佢

打pvp俾呢條友炒3粒，啲操作技術勁到黐線

有啲好奇

大家18版有無課過金

咩活動唔比用17

玩到無野好玩玩銅銀陣

識玩一定今日刷首抽

唔知，但係條友用呢隊都已經勁到仆街，人手走位遮線咁，完全冇得打

屌
中godin
已經有胸毛同高斯尼

agger
btw中咗迪馬
屌我想要中場同後防呀

屌我想要前場

後防夠整兩隊

而家難度去到傳奇？

中艾力臣

美欺超好扭

勁條撚，啲銀銅數值仲勁過金

係game呢
C朗就一個救全家既

美斯只有你順風時錦上添花

刷首抽，刷好多次，中c7

本身個ac有好多黑球

我就唔認同為左牙朗/美欺
放棄多個黑波既帳
除非你課金/或者好想好想要
依家k社縮皮，打分唔送黑波，
黑波比之前難拎，
唔係既話，新手寧願用幾個黑波仲易成隊，
否則你為左一隻朗仔/美欺組隊到2046

頭先手痕玩刷首抽中美斯 仲要係巴塞pool

有，所以先唔建議

係，以前打10萬分就有黑波，呢隊咁儲返來，而且有歐聯決賽pool，果期周街保方，c7

利申：
day1 玩到依加，冇課金
之前仲有個活動送pes大使，奧巴美揚係其中一個

係game C朗入波能力勁好多
扯都扯唔住
禁區附近起腳唔入都起碼有角球

美斯係AMF 扭一兩個再分波先勁
不過有d金波黑波都做到呢樣野啦

除非有隻勁前鋒
唔係齋美斯嘅話作用有限

請問

新抽18A，食17s的突破球員，level點計？

例如我新抽c7 18A，本身有隻lv 60的c7
我為左18A，食左lv60的c7，
係咪又重新突破？

係咁中，中堅同翼鋒，中鋒好少選擇

今日免費黑波抽GK……

今季邊幾個有閃電波，
我得上季中閃電泰亞高施華，果陣評分92

今季中堅調低晒

我中場洗唔洗轉位
同埋後防 拉莫斯好用嗎

維度轉中間好，維度搶波好正，一野撞埋去

試下先 保連奴搶波都唔差

唔會 可能我唔識用啦 我有美斯打PVP都唔會拎出黎用...
最多打AI果陣拎出黎屠下電腦咁...

依家首抽應該點先開得波

牙朗FOR SURE...

黑波活動只係到今晚12點

真係中佐

有無邊隻 金波target man 好用

賓迪基
迪斯高
dost

實測左

C朗表面上好岩打CF

但係一放佢係CF位呢 頭鎚起碼廢一半

真係俾佢係lwf 配隻跑狗放波俾佢入涉先係最勁

利申 多數美斯過兩野人放俾卡華積斬
C朗一定頂得入

其實美斯RWF入攝都好撚勁
用頭一定唔夠C7勁啦 但都用頭入左好多波..HA

隻18 只會加5level

中咗lkk 感覺上好勁 有速有身位 已經塞 咗十五個突破比佢食

原來scout返黎嘅最高球員得LV20，
等我仲買scout返黎抽hulk
咁仲突唔突隻hulk好

而家打433
前面三個係
古天奴LWF，山齊士CF，米希達恩SS

scout返黎果d係肥，俾你突破用的

原來我調轉左用法

hulk咁平 好用咪再bid多隻返黎突囉

用落hulk真係唔錯
不過max. level 好似得30？

其他都有60

中左華D，呢隻好用冇？

有其他人唔好突
遲啲你再抽食完又係升5lv

即係隻Hulk擺住先，如果抽到新hulk
先用新hulk食呢隻舊hulk?

你而加前面三個都唔算差
你而加bid多兩隻或者直接10個導師食完去到盡都係30lv只係普通石同gp抽嘅起點
如果畀我我直接用返而加嗰隊 或者去抽gp搏算

早排仲等我咁沈迷拍賣買scout

抽GP搏下仲好，山齊士都係咁抽返黎

scout通常都係自己可能差一個球探就合到啲好先合嚟頂住先
見到啲人bid隻三星都3 4萬唔知為咩

78蚊..

得隻保方 早知忍手

我淨係想要隻勁前場

lkk 真係好好用 又撞得又快

送個隻5星英超scout 點用好

最簡單黑波合法係咪買亞美利阿合Mk達恩

合出黎既冇用嫁，用黎食多
佢level 比抽既低
Scout 求其得喇
我17年玩到而家 都合過球探
完全多餘

我啲四五星都冇用過一直擺

見近期熱鬧番，上下水吹兩句

1.課唔課，見人見至，最好唔課
2.隻game 玩技術多 ，你練練下白波打6星都夠造
3.17 年6星係超難打，太多必入scripting , 18年易左好多
4.18年球星同17年球星，感覺係18勁d, 順d , 控波冇咁硬直

復活球星：so 9 ,
沉輪球星：呂布，
18球王：k7 , 古天奴，戴巴拿

最後講多句：
pvp 做人定做狗？k 社開始不停洗分變400，如果想儲分用黎拿虛榮感去走場 ， 就唔好玩喇，破壞緊隻game ，同埋間野都開始醒目，冇2017年 比班走場狗亂黎

（日本仔9成都係狗 ，唔好以為隻game 係佢地國技，所以行為光明磊落）

多謝提醒 一於合佢比mk yan 食

講多少少17，18年分別：

17年傳波基本上實傳到，而個波同個球員距離好近，好痴腳
18年，傳波好易傳失，關係到個球員傳波技術

18年做得最好係個波同球員距離遠左，冇咁痴腳，比較真實同貼地 ，必入scripting 冇左 呢樣抵讚

18年球員30食17年球員40，18年都係升到35 ，自己留意番

17年我儲好多白銅銀妖人，但18完全用唔著，所以18年玩唔玩妖人你地自己決定，我17年白銀銅妖人就賣哂

古天奴有好勁咩

日本仔全部都係狗

K7係邊個

Kante

So9都係咁垃圾喎

17一開始做支點勁到仆街，啲走位又勁
宜家

諗緊17銀keep唔keep，而家好多18銀，唔想擴slots

銀波淨係留啲有用嘅15 17啦

我擴到200，留既話唔夠用，而家儲gp

咁多人
我都係擴到百幾

咩15 17？

馬體基沙文k7

K7 , 戴巴拿，古天奴，佢地帶波異常地痴腳

接波唔洗手動都可以 一彈 一控 就過到人

基沙文 衰矮， 打單箭頭，傳中個時睇準佢空先好傳

咬咬係好左，17年佢完全垃圾
18年30lv 都好用過隻45Lv 呂布
反而呂布同多毛毛跑狗跌得最多
迪布尼又係比人nerf

同埋占士打ss 位好過打amf

18攻中位最勁一定係Isco ，17係迪布尼
Cmf 小白，法比
中堅一定係新仔18
17年拉莫斯係 神18年變拉膠
比比17年，18都幾好
17，18gk , 迪基亞，但可以考慮下18金波

咩係新仔18？

有兩個起手ac
一：c7+碧基
二：奧巴美楊+古天奴

推薦玩邊個好啲

個個人用cron 唔通個個用cron 咩

隻game 得cron 得天下

18年好多金波 我自己唔多熟，太多2打6
18年金波守門員有幾個好勁，上哂身
一隻曼城龍，一隻y summer

龍我仲係用緊銀波禾姆都好勁

銀波好似係球員身價9 13 15 17
15會間唔中有啲數據幾好 17有啲仲拍得住廢金
金波都係19通常同銀波差唔多 27會勁好多

玩左就黎2個月

點出高cost 教練

random，等，每朝8點望一望，玩咁耐都係簽到3個660+

之前啱啱更新18任揀教練而加有9隻660或以上
不過用梗施丹

點任揀教練?

隻game 慢慢玩唔課都可以齊腳
慢慢玩就ok
有d 低cost 教練，但有神陣，奇陣
442 夌形，5321（三防中，兩翼）
高cost 都唔係包好用-高普433 雲狗3中堅 on9

4231 我用緊史高拉利
拖丹反擊ok, 但防守 史高拉利好好多

神陣 呢隻game
一定係 4321 三防中，加兩翼 ，柱等式中鋒
其次532

啱啱更新應該舊玩家都可以任揀唔知幾多隻教練
呢到17有玩嘅巴打應該700以上都齊

我用史高效果差過PSG果個

高普之前d巴打不斷強調係廢，所以出咗兩次我都無買

有咩教練係呢兩個陣?

史高你守去防守陣形
進攻陣 要玩控傳，但防守陣防效果好過丹丹

17年有個意色列 ，白旗中間6茫星教練
我用呢個陣直頭屈機
中鋒193-200cm
兩翼求其搵d跑狗
白波打6星 輕鬆
Pvp 屈機

講到咁勁 睇下巴打你點擺人

有時對手左右兩翼邊鋒係cron 同bale
你左右閘轉佢地 做cb 佢地就唔會沖上去，死守佢地兩個

18年度之後17年
同摩佬一樣玩身高

大肉腸

心

禾仔60lv 如果收埋唔用 我玩野會出 費蘭尼
左路傳中，呂布同費蘭尼，或者中中都會頂到

有cron 會出cron 可惜冇
迪布尼有高度，萬能key
可惜18年廢左好多

隊波好慢

呢隊應該夠快

你冇右閘咩

艾維斯18年麻麻地
我隻右閘銀波 好快

但左右閘咁沖法，比人打反擊 ，冇高度，c 朗話入就入

右閘 IAbate , Alex Vidal, Daniel alves 三閘都右但實戰發現守牙朗 一定要出隻有高度既
係得拉莫斯

我自己砌左個無鋒 7 個天場中場，for fun

玩落唔錯 ，
但全中堅就唔好，試過，隊波唔識走位

我用哥狗陣勁好用

拉莫斯自己禁區頂波廢到仆街
勁金波右閘有卡華積，車仔個z字頭右閘，同埋我最鍾意嘅梅尼亞-我用佢撞低c.ron

勁好用x2
但17用開4231 慣左
哥狗同干地兩個一個傳控，一個防反，兩個都唔錯
我但守兩翼有d難度，例如對家中場大斜角長傳比佢隻翼，試但一隻中堅就要去補位封佢，三中堅變到得兩中堅，有時想回防都追唔切，一個傳中頭鎚0:1

Walker定卡華積勁啲

卡華蹟18廢左好多
17，18 player 都係
比k社 nerf

Walker 暫時未見過 但有曼 Shaw
有d player 好少人用但我覺得係幾勁：山齊士，艾斯派古達，藍斯...耶耶托尼

摩洛哥4寶 ： 麥巴比, 丹比利lemar...佢地都勁好用既金

拉莫斯冇嫁喇18番唔到17年水平，所以前幾頁叫大家中堅試下玩18新仔

比比仲keep到ok
但19 年分分比人變銀波

walker快啲

azp唔得啦，上年打閘位仲攔到啲快翼，今年放題

如果有c7同包皮點擺位好？

高普我用落好似好過路維

比洛迪好用過莫拉達

比洛迪唔夠高
恩莫比利就幾唔錯

一中黑波勁開心

一開 屌你希古恩黎既

我想要harry Kane 呀屌你

其實兩隻都廢廢地

好彩我中間放咗碧基 九成波都頂到 防中用60 lv Dier 又成日返去回防頂 波

兩隻都有 感覺卡華積遲鈍咗好多

你講三個人第四個係?

中堅有冇人試過擺Bailly 同 koulibaly
理論上夠快

kou勁撚到仆街
防守方面係黑波嘅水平
bailly就未抽到唔知

咁邊隻cf 勁呀你覺得？

除左C朗美斯

true

個模組好大份

其實做控波支點嚟講，kane都叫做最勁啦

中堅用緊umtiti搭varane，高波OK但轉身唔夠快

umtti唔掂喎

希古恩真係好撚好撚好撚好撚好撚好撚廢

azp會唔會好過佢？

Azp會唔會唔夠高？

點樣擴slot? 係咪講球員數目

我18係得呢幾隻，一係用返17黑人

好！ 個頭屌完希古恩

依家彈個呂布俾我！

咪又係唔好用

LKK

阿古路 kane

我就係想要個Target man

我夠想要lukaku/Kane

馬仔？

IOS 10係咪唔可以同IOS 11打fd match?

好似中bug定唔知點
比左GP都續唔到米希達恩
錢又照扣

巨塔中鋒：

我會建議
1.17呂布
2.銀河唯一 - 基奧特
3.夠快夠高 盧卡古

基本上最緊要夠高193cm 以上為佳 我，200cm 神塔
白銀銅 有200cm , 198 cm 都可以做正選

Smalling 真心唔錯，真人踢波上季真係唔得，但今季，真人同game 都好穩

我試過放費蘭尼打CF

有冇人知🙇🏻

邊個黎

抽到個岩自己用既銀波 咪突破到封頂
我都有呢個諗法 但可惜十年都唔出一次3星岩既球探

要同iOS

近期成日助攻嗰個

Game姐 係勁就用

而家右閘有丹尼爾艾維斯同比爾連，點揀好

我會放入雪櫃
利申阿古路用都無用過

前者廢咗

沙拿真係好撚好用 17仲要係黑波 用到依家

其實17唔係能力值會變咗18 咩

打pvp 用17 c 朗同佢雙箭頭

呢個阿根廷教練前面3係唔係3CF?

以改as
位置其次，球員之間既距離先係重點

三隻前鋒平排

面家用緊高普433
用落其實又唔錯，諗緊買唔買多個433教練好

屌 笑撚死 打個活動 隻Ai用蘇咬係禁區插水 被人罰黃

psg

咁我唔買呢個住

摩連奴應該簽左先？
之前有巴打話幾好用

抽80次agent 0黑波大概10幾個金波 抽100次如果仲冇就del game

新手上路，想請教吓大家
見你地話球探合出黎嘅球員會20lv 封頂
咁我應該點樣獲得新球員？
另外GP 我應該打乜mode 最好儲
同儲黎應該主要買教練/經理人？
感激不盡！

十抽必中黑波喎

球員：課金抽人，一係你做多啲善事積陰德用GP 抽 , 做零課清泉既就靠活動獎勵

咁coins 用係邊到多

摩佬今年轉433，433黎講佢算麻麻地

433首選 法國國家隊同大巴黎

摩佬隻game 轉433明顯玩9佢d fans
我擺極大巴 ，轉防守陣 ，守極都係放題
好心轉番佢2017 ，4231 喇

我用摩佬打反擊反傳好撚勁喎
中場/後防掘個波上去，前面三個都識和前標
不過一定要較做防守先好啲，中場啲人唔太走位

用 施蒙尼 防守陣

前邊擺左 呂布 Llorente 同隻米92既lmf

一搶到波就放俾sterling/ 卡華積 斬

個3隻輪流頂入

依家連勝左十幾場pvp 好開心

如果出埋C朗 對家真係唔洗玩

多咗咁多巴打提供心得 下個post可以加返落去

cls我用442中場俾人一篤就穿，仲點搶波

中場馬迪掃晒 兼封晒through波

Verratti就帶波分波

有Dmf 應該無咁易俾人湯穿

我放咗兩個DMF都無用，啲人都係會標咗上去
但係華拉提咁矮都無事

我諗標唔標前同playing style有關

Btw verratti 真係除左頂唔到波係完美
又快又痴腳 佢係用黎轉守為攻
間唔中又截到波 漏左就Matic/CB幫拖

17 - matudi 都係
可惜18金波

馬體442係幾好用，試下 Kane 加呂布，總之雙塔就好爽

其實大家唔想中場球員標波
1要dmf
2揀防守力高過攻擊力好多既就好少會標波

簡單d 同一個位，你放隻前鋒同中堅試下就知

近排多咗人， 其實會唔會連玩

DMF 唔係咁易有 玩左2個月得隻can

18 matudi 唔錯，雖然金波

呢個陣正啊..可惜我無

岩岩開AC既建議首抽先 首抽睇自己鐘意咩啦 以家有100%黑波 幾抵玩
可以問下巴打建議咩人起手好 我自己就奧巴美羊 因為夠快
球探合出黎一開始係20LV 但30LV封頂
點獲得新球員我自己就偏球探多 因為唔洗無目的咁抽人 又唔岩用...(新手無球員可以無目的抽)
先去睇下想要咩人 再買球探合 建議留意勁既金波(>=84分既就係金波, 主要留意84分既都幾抵屌) 因為金波用4星球探 夠平 因為我目的唔係推到隊波5星 爆分 我PVP都係出3星陣 所以就算20LV反而對我仲好
合多幾隻20LV 成隊金波+幾隻黑波都可以仲係3星陣
每日登入揀金幣 咁夠250咪抽下特約...我之前就亂抽 但以家可以留意下邊D POOL抵抽先抽...少銀 多金/黑果D POOL...
GP我主要PVP打LV2 贏既一場3K, 果幾日主力打都賺到10-20萬
教練就自己玩下隻GAME睇下咩陣, 踢得順手又贏得多咪玩果個陣 之前有玩開PES WINNING既巴打都應該知自己岩踢咩陣 所以唔會係大問題

我記得我係史獨首抽 冇刷過

玩左4個月都有4黑

我差唔多120抽gp

好似得3黑

訓醒夠250金諗住無黑都金抽隻人仔開始新一天
點知銀波

今朝抽左下250 中ali

英人pool抵抽d

好似維護中

應該有新pool/box

維護完未呀dllm

咪又係垃圾gp

無補償，諗多左

送咗教練

金定黑

pedro

德國仔 前車狗 舒賀xxx 唔識串

屌右路、睇錯，係得walcott
右路冇咩勁人，黑波都係得韋利安

右路一般都係用萬能key , 或者試下咸爺

sterling很好用

右路sane，屎達寧同埋Mk都好用

mk?

man dog過隻

我係右路迪馬中間伊巴
獨沽一味右路橫轉比伊巴頂

Sane 抽唔到

有 但速唔算好快

沙拿？

我抽返黎咋

教練係慶祝過年送

咁多位 morata 好無用？

利申淨係玩頭鎚

Lkk好似勁左

今日有送教練？

Special trainer

唔該下個開post 放返係第一頁， 其他巴打想入資料都填依度

包皮

我隻17版唔好用，已用18版麥包皮取代

firmino佢升版本時送俾我，爆呢91都唔勁，可能佢最佳位置係右翼鋒既關係

有冇巴打玩開season？

我因為無時間打live，好多時玩sim燒cp，但去到15分樽頸，打1*,3*,5*都係55波，有咩方法再上？

Season 我玩左成兩年都係打過兩場咁大把

尋日更新開始，發現4231史高拉利好似比人nerf , pvp 計續兩場40%控球， 0 射 ，0中

唔同級數的特級教練加幾多數值？

控波差，制高嚟講唔錯

想問下進攻時有咩方法無咁易斷波，打極PVP都輸

而家斷波先好，17年你同日本仔踢，我建議你用bug 走場

因為成堆日本仔領先緊時後 場後9傳 ，你波皮都摸唔到

基本上9食就得，見野就食喇

垃圾白波轉教練，唔洗理咩位置，比你想升既player 狂食就得

17年我9食都食齊哂幾隊30lv

星期一二三四五刷經驗既活動又係打過兩場咁大把

隻game 解佢周任就得，即係pvp 有coin , 打活動有金波卷，晚晚打齊夠哂

以前17食腦d, 要留體力水，沖周任，有時要20萬TP 先有黑波
我建議留體力水

而家活動冇player 送，hea 打得

解哂任 以前有d 3，4關重覆打會掉體力水，當時我都建議大家刷體力水，唔好貪多少少gp 刷冇體力水既關

17年最緊要係體力水，同gp( 18續球員平17一半，當年幾個月先皇恩浩蕩有半價續球員約）

18年，暫時9玩儲下coins 等真朗拿度活動先一炮過抽哂佢

而家齊11-18隻2018 player 夠踢就算，18黑波有冇都唔太重要，反正佢下年又送60lv ，19年，18player 又入雪櫃

17年 有次出歐聯決賽，個pool 係好，但之後隊隊都皇馬祖記合體版，有段時期半新手會被人sm 得幾辛苦

17年未開始玩既巴打夠鐘上歷史堂

唔洗理下年嘅事
只不過隻game唔值得去重課咁解

印象中，你隊野傳消息一個player, 佢就比番隻相對滿lv 同位置既比你

今時今日我只係記得冇左隻nasri

仆佢個街，nasri 超好用，反而冇左，左中右翼中場，中中萬能key

傳消失

佢一直都唔撚解決走場-遊戲未完全結束-呢個bug , 用呢個最多亦正正係日本狗，仆街日街自己友攬自己友，仲衰過中共d game

點解我玩咁耐未撞過咁既人

走場 呢招有幾種 我發現左三種

2017 ：
1.background job switch on /off ，iOS / Android 有個位設定隻game ,背景工作行唔行，如果off , 你同人pvp 出去接個電話都冇問題，唔會斷線，最多比人10:0
但你出去又on又off 好似電燈製開關，就會令隻game crash

2.兩部機，輸緊既時候，做資料轉移

3.android delete 某file

2018 等爸打研究
（做人定做狗自己揀）

今年做法唔等於出年都一樣

我懷疑佢出年冇咁好死
因為而家60lv 銀波 仲勁過30lv 黑波，我隻拉莫斯都入左雪櫃，係隻60lv 不知名銀波中堅面前

呢幾樣野，k社想做, programmer 10行code 就攪掂，簡單d幾個ifcase ,exception, 但一直唔整，擺明利益輸送

講多少少：遇到後場狂猜波既 (中共同日本狗最多）

你成隊人向前搶波，攝隻前鋒係龍門口，等佢覺得空哂，佢就會想攻

之後搶唔搶到波，攻唔攻入，守唔守得住，good luck

爸打如果細心望小地圖

你後場猜波，對方成隊人就會開始谷上前

傳起上黎，大腳向前比較易傳到比人

同埋電腦走位都要時間，適量後傳，但唔好太過份，明猜到完場

呢樣又係做人定做狗既時間

幾時解決教練續約要重開game

暫時冇事，你邊隻教練？

哥狗 每次按sign 之後無得按next

搞咗咁耐，k社仲未解決小米機pvp彈app問題

Background job個位點搞？

試左了 係唔得既

2018 ：
佢轉移都限你次數

其實有樣我未研究到：自己斷線當對手事

試過比人屈好多場

輸

哥狗個陣係點？

Smalling 好唔好用?

樂

幾好

炒人3比0 佢走埸 當我輸

其實講咁耐k社都係唔想做好隻game
fifa mobile上年出個咩進攻模式 奇奇怪怪咁已經少咗人玩 大好機會k社自己唔去把握
pvp出咗咁耐都係解決唔到lag 同delay
有咩bug唔係第一時間fix係可以無恥到同你講係呀有呢個問題不過唔影響嘅繼續玩啦 影響遊戲體驗
同埋福利差送金少 成日都係20170 20180之後啲垃圾導師同啲box都成日鳩鳩下

不過今年整體係好過之前
一個禮拜登入就有一抽 之前記得17好似頭四日10金第五日20金之後又四日10金最後50金 10日一個loop但都係得150金
之後17無課球員主要來源係打活動夠一定分會有黑金銀波券
但而加k社轉晒啲短期活動 而且新活動好多啲有銀金券 加上續約gp減半咗又pvp長開 有錢多可以去gp搏或者球探合
整體球員係易咗獲得同埋而加個玩法係靠突破上去有隻黑波唔係勁有隻60lv都未夠勁 成隊可以有幾隻60lv先係勁
而且對無課微課嚟講將啲順手或者84啲金波突上去再加埋bid啲球探同突破導師已經可以好勁

鳩up

中左個垃圾前鋒

諗住無咩機會中黑龍 尋日俾左9個突卷達史特根食
點知今日就中高圖爾斯

佢勁過高圖啦

屌佢老尾 比我cup撚左4球就咁 死垃圾

打online炒5粒都唔走場 好波品

最想人走場
慳時間

無 順便練下技術 之後又入左粒角頭

我今日都有兩埸係咁

班撚樣一係就彈game 一係就用唔知咩程式令你進攻lag 防守順 on99

搞到我而家領先一球後 要放慢黎打
廢是d人又彈game

好難避免

咩活動

單機活動如果有得打到一定比數可以skip就好
一星嗰啲對手全部唔識旭 次次入完兩球就擺到完場

1-5星都得，入一球球係到，電腦唔會迫你波
6星等好耐先識搶波

pvp 10體力有時用唔切

係因為又要等佢load又lag下睇下慶祝咁姐
試過一場打咗廿幾分鐘 跑兩步lag一lag咁 兩條友keep住係咁甩波完場

啲AI好撚鍾意插水

終於抽到我第一隻gp黑波啦 諗住中銀波就skip點知就中 好感動

恭喜巴打 依隻好似幾好用

巴打用邊隻射12m

巴打用ios?我用ios都唔係好識射

開個練習場練12碼啦...有得高波嫁...
係中間唔好拉咁盡 我就射到高波 但去唔到大斜角
但我射廿球有一球都射到對角

唔好拉咁盡試試啦

聯賽單機可以最高幾多等
宜家打到15 16全部都superstar唔識打